香港青年们请理性表达诉求

醒醒吧，香港青年们，回归理智吧，不要再轻信“港独”份子的蛊惑，冷静思考一下，认真想想：“此时此刻的香港还是你当初平安幸福的家园吗？你的所作所为是你想要追求的民主和自由吗？你们造成的恶果，称得上是热爱香港吗？”愿你看清看懂想清后，及时悬崖勒马，主动脱离“游行”队伍，回到父母身边，不要再做让亲者痛，仇者快的事情了。

以為自己睇得好透徹咩
夜喇 收皮啦

收爹啦

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

喂 清 你叫人推行動post 好心就開不推文回覆啲垃圾post啦

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
crazyboy
(會員#56964)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?